唔好入村打巷戰，美軍都仆街

我奉大家和平遊行，千祈唔好入村打巷戰。美軍好多巷戰都敗陣，例如摩加迪沙。。。
況且你地係無M16,無黑鷹直升機，實死無生。
和平最緊要。

邊個同你講會入村？
如果你知道 唔該報定警
唔知就收聲啦

p 牌仔邊個話要入村
唔入村封撚住個門口截鳩水電，喺入面自生自滅捱到兩個禮拜再講啦

總之按原定路線，和平遊行完，大家就散水，返屋企，happy ending

總你老母之

P牌 第一個post
完

我有禿鷹直升機

遊行完，係元朗站終點，比掌聲鼓勵下大家，拍照留念，去食大家樂，大快活，MX又好

乜鳩